證明你地信念唔夠堅定，一舊蛋糕就割蓆。都學唔到對家D狗咁團結，點都唔割，咁樣落去我地輸緊，準備一齊入集中營啦。

證明你地信念唔夠堅定，一舊蛋糕就割蓆。都學唔到對家D狗咁團結，點都唔割，咁樣落去我地輸緊，準備一齊入集中營啦。

請推今日10月13日行動post。

歡迎討論。

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車